# Изменение имени и фамилии

1. Откройте окно профиля или экран «Профиль».
2. Введите новые имя и/или фамилию.
3. Нажмите курсором за пределами полей ввода имени и фамилии.

Название организации, указанное в вашем профиле, совпадает с названием, указанным вами в договоре. Его невозможно изменить.
